# Nom Projet : WhatThatCut

## Equipe :    
            Yann Kassabji
            Cesare de Padua
            Thomas Werkmeister
            David Maarek
            Alexandre Bornstein

## Pitch :

WHAT THAT CUT est un quizz dans lequel il faudra retrouver parmis quatre propositions, l'origine de la vidéo.

